事業愛情兩失意，希望可以係依度放一放低d野

工作，原本以為順順利利，難免工作總係圍繞住負面情緒，當見到一個識左都好耐既同事，就同佢下自己心入面既認真想法，點知竟然就係禁樣搞死左自己，令到自己係公司已再無容身之處。當我覺得唔開心個一刻，我諗起一個異性朋友，我覺得關係可以發展到更進一步，不過依個唔係重點，原本諗住搵佢傾下依個問題，同關心一下佢，點知搵佢個下佢又避依樣避個樣，無心再討論落去，原本我以爲作為最後避風港既佢一定會明白我依加既處境同我分擔一下，但估唔到既係，一切既野我都係自作多情，我以為當我最難受唔開心既時候，起碼我仲有佢，原來只係我自作多情。

「我以為當我最難受唔開心既時候，起碼我仲有佢，原來只係我自作多情。」 呢句好撚sad

你仲有朋友 就好似你幫朋友果陣咁

人生有高潮低潮，宜家經歷緊低潮亦只係暫時性，希望你可以加油捱過去